{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、ペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 さらに、既存の人数を超える場合、最大人数の入室は家族のみ可能であり、現場での入室をお断りする場合があります。 予約した人数以外の訪問客の出入りは絶対に許されず、人数の追加が必要な場合には事前にペンションまで連絡しなければなりません。 また、男女同室での宿泊は未成年者や同性間の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ許可される事項です。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び施設の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、喫煙は客室内では禁止され、決められた場所を利用する必要があります。 慎むべき行動には、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌が含まれています。 客室利用案内には個別バーベキュー利用案内があり、ペンションでバーベキューを利用するには炭とグリルが使用でき、ザイグルや電気グリルなどは使用禁止です。 またIPTVとWiFiが備えられており、ペンション内にはプールとウォータースライドがあります。 プールは6月1日から8月31日まで運営され、5月と9月は週末と祝日によって運営されます。 駐車可能な空間も提供され、休養林と樹木園、そして近くには広い渓谷があります。 レールバイクは割引券が提供され、ペンションでは周辺のレストランで配達サービスをご利用いただけます。 ワカサギ祭りも開催され、スミ村のペクドン釣り場で開かれ、ペンションから車で10分の距離に位置しています。 周辺の観光地もあり、羊牧場の入場料2,000ウォンの割引券を受け取ることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションには予約した人数以外の訪問客の出入りは許されず、最大人数の入室は家族のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は未成年者や同性間の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "ペンション内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはプールとウォータースライドがあり、IPTVとWiFiも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には休養林と樹木園、そして広い渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから車でどのくらいの距離でワカサギ祭りの場所に行けますか？",
            "answer": "ペンションから車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "羊牧場の入場料はいくらですか？",
            "answer": "羊牧場の入場料は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レールバイクの割引券はありますか？",
            "answer": "レールバイクの割引券が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 418
    }
}